香港低下層定義

連登公屋仔

FG 冇50k

買唔到樓又住唔到公屋

香港窮撚收得皮